{~}\vspace{12cm}

\noindent
\begin{minipage}{0.25\textwidth}~\end{minipage}
\begin{center}
\begin{minipage}{1\textwidth}

%Chcel by som poďakovať svojej priateľke Vlaste Smatušíkovej za podporu a cenné rady.
%Tiež by som chcel poďakovať vedúcemu bakalárskej práce RNDr. Tomášovi Kulichovi PhD. za pomoc pri tvorbe práce
%ako aj rodičom za rady a podporu. 

Ďakujem vedúcemu bakalárskej práce RNDr. Tomášovi Kulichovi PhD. za cenné rady 
a pripomienky, rodine a blízkym priateľom za pomoc a morálnu podporu.

\end{minipage}
\end{center}
\hfill\mfauthor
\vfill\eject % EOP v

